[ONCE]TWICE討論區(49) 實踐正常ONCE生活, 由你我做起

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 金唱片音源部門本賞及大賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會中正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

COLUMN 8

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

鎮POST圖s

一鍵留名

重Po SaYu

講返少少咩係'正常ONCE生活'先
咁就係少D FF
定期課金 但不務求會有咩回求

留名

唔好ff太多ok??

Topic唔夠爆
btw lm先

下下咁爆
好難突圍

推SAMO

想比彩瑛用對孖辮發死lm

lm

你個名

推過第二頁先

帶著定B來留名

帶住小隊留名

洗版？

垃圾網絡

有愛

留名
八月多返啲活動 希望大家唔好再咁痴線

TWICE 呯！

Happy Jihyo Day!

一等公民已經收到啦...
Jelly狗呢？

好靚

又會而家先post

志效bb

等到二期差唔多到啦

通常海外會用ems寄定普通空郵？

9個都愛 團飯留名

新垣結衣+堀北真希+戶田惠利香 vs Momo Sana Mina，點揀？

咪話 post 娛樂台睇唔到呀

這些機會

等下啦 等下會有
不過唔知等到幾時

J圖post?

有無人會捐錢俾e站搞活動

11street fb update

有諗過 但又諗緊想留錢等下次comeback

留名先

幾時先收到禮物丫

香港應該呢個星期𡃵

如果寄咗嘅話

捐咩錢搞咩活動

新PO留名

jyp你老母我都比左錢嫁 幾時先會收到

Twice出道兩週年活動 去佢地ig睇

做咩咁燥
正常慢過韓國咖啦
當同一日寄 香港最快都遲韓國一日先收到

Lm

哦 原來你講呢個
呢個係好多站一齊搞嘅project
仲以為你話e記自己搞

once 1st 本雜誌

繼續等

到時係寄去屋企定去郵局攞

等到天荒地老

我估應該跟返INTERPARK個地址

Ems 係先去屋企拍門
冇人會有得打電話另約上門 (好似係)
一係就放卡仔 之後自己郵局拎

我收到

會唔會有速遞既tracking number 查

你走啦我唔想搞大件事

佢係candy 唔係jelly 狗

我都想知 除左interpark個網之外 咩資料都冇

I know

好靚呀～

定b

TWICE 新歌意外流出

又黎

屌

JELLY狗LM

係邊POST? 點解我見唔到

有無人想睇下子瑜轉新髮型

變化一直唔太大
但可能真係冇乜可以轉既髮型岩子瑜
覺得最靚都係cheerup個陣

一定想睇 染下唔同顔色都好 之前佢綠色同紫色都好正

candy 同 jelly 收既野有冇唔同

唔染得亮色

因為係舊圖黎

冇 jype係唔會咁有心機架
有錢收就算
利伸 : 鳩up

唔係話個款唔同 我問得衰
應該問 jelly有冇野會收少左 先岩

太誇張

唔係呀
都幾好睇呀

地上最甜夫妻
就快又有偶運會睇啦

又睇佢地渣黎渣去

好有氣質
果然真係顏值carry一切

智媛natty可能會 但恩書我覺得唔會
感覺係個善良的孩子

16個得佢冇地方落腳
利申：同敏英同年同月同日生

係idol school要加油啊

IG條片睇錯左係三歲同oppa

Same
望多咗陣先見係sachaeng

認錯係oppa

志效張相好多人祝佢生日快樂

사랑해 미안해
又係劇透？

對不起 我愛你？

今日 係到 我清唱

睇錯3歲 too

南妹更新

南妹真係睇極都唔厭

南妹粒墨搞到我以為個moon污糟左

連我南粒墨都唔知

左右掉轉左

Nayeon真係好驚人走咁 成日話要forever

Chaeyoung爆左應該超出jyp估計 所以咁耐先有貨

收皮啦你

世界級

2yeon 99line

南妹自拍無變過 都係永遠唔會露哂成個頭

係 佢同我影相都係
永遠唔露成個頭

請

就好似家姐自拍永遠都要嘟嘴一樣

永遠都嘟嘴嗰個其實係定延

成日覺得子瑜雖然高，但起最細笠嘅豆面前都係妹妹嘅角色

貼張我BB笑得好開心嘅相先
頭先7咗貼錯post

睇到晒

唔講返貼錯post

每次nayeon咁講都好心痛 好想同佢講 once一直都會係到㗎

邊個係你BB

我無地方去㗎！三歲你唔好趕我去呀！

你主人

Loa 個陣幾型

貼錯咩post

其實有人脫飯好正常 但我唔會架 三歲bb

Charminnnng～～

幾時比個耳機廣告佢地

[Title "Twice will visit.."]
"Any juniors that say they will visit you in the army?"
Taec:The confirmation I got for now is Jeongyeon only

Skoolook fb update nayeon dahyun

雙子座

跪求 咩黎

新綜藝
團結才能火 咩節目黎

Twice plans to leave for Vietnam this month.

[新聞] #TWICE 完全體出擊"團結才能火"…"這個月越南行" #트와이스 這節目是JTBC旅遊類的綜藝 這次終於是9人完全體出去旅行啦 8月錄製…看來這回歸時間…嗯…有點驚驚…錄一次可以播出滿久的啦…希望孩子們好好玩啊😁

起碼出3至4集 個節目幾正咁 期待

咁好大機會10月回歸

10月cb係人都知

公開嘅秘密

啱啊JYP當Jelly狗唔是人都是公開的秘密 一期禮物啊

明明大家之前買concert飛先係到話jelly不是狗

Sydney有k-con,唔知twice會唔會黎

MOMO JYP fancam

tszyu & nayeon fancam

nayeon fashion style 真係唔明

今次可以9個一齊旅行喇
Sana既越南春卷係時候重出江湖

邊到有jyp

隔離個四眼仔乜水

我

實踐正常ONCE生活, 由你我做起

經理人嚟㗎
唔洗嬲喎

哈!~(行兩步 哈!~

Hello !
This is WITHDRAMA.
TWICE SUPER EVENT DVD will be delayed.
We will deliver all TWICE SUPER EVENT DVD product on 2017-08.18.
Sorry for the delayed delivery.
Have a nice day !

留！名！

又有hater集體攻擊ig
世界上真係多人咁得閒洗爆個IG

where

之前睇過低清完整版 同JYP玩埋3行詩 搵唔返嚕

咁撚得閒係到洗都唔做有意義既事，世界上都真係幾多垃圾

咁都叫攻擊

埃豬都有暑假特產

又延遲
我應唔應該睇成太多order

咁係咪到掟鏹水先叫攻擊

無處不在啦

習慣左啦 啲hater真係好憎twice 覺得阻住佢地鐘意既group

我都睇慣，但未見過咁ON9專登係IG洗

等多4位就應該送到

仲要言之無物

Btw期待越南之旅

唔鐘意又咁得閑理

啲hater係咁㗎啦，唔使理佢地

好期待

Hater仲勤力過我地

要成日MON住啲活動同PO，仲要開AC刷DISLIKE，真係辛苦晒

終於可以九個一齊去旅行

推

啲改圖做乜勁

好易思覺失調

又改得幾好喎

大家要好好向HATER學習,知道嗎

豆對子愉係明戀，對 Mina 係暗戀

子瑜先明戀豆 豆當佢係妹
同mina係知己個種愛

利申腦補大師

豆其實心向定延

係愛呀哈利

豆係定延嘅fans

豆老母都係

係咩 幾時講過？

子瑜對住豆真係特別開心 99line 豆明戀momo 但其實都係煙幕 其實最愛係Mina

玩killer都咁sweet

上次定彩vlive講開第一印象
豆話連老母都覺得定延靚嗰次 ？

係bor, 唔記得左

明明mochaeng先係一對

好耐無見啦

好耐冇見燈神出嚟宣揚mochaeng

年紀大要開始返工

DHL通知7號會送到張會員卡 終於

回樣通知

DHL點通知你?

我冇

有msg

收到了

有喇

依家都未有，是咪Jump得

豆由出道初到呢家都成日話定延好靚
係定延向日葵

收到+1

仲未收到，好不安

有啦

Where is my message

我都收到msg 你地係收到個實物定msg?

男版sixteen下半年推出
twice要有師弟了

你地唔係收手機msg咩

手機msg

我得email

叫咩名？

收到msg
不過要改日子收貨

7號

冇msg冇email

Jelly狗終於有

Bro

大家幫下手投票比nayeon

好似頭兩名會有生日廣告

有冇人知係幾時或咩名既event?

161117 怪物與牠們的產地 首映會

冇呀 乜撚野都收唔到

THANK YOU

橙

收到msg

收到 時間已改 真方便

名井南你好犯規

唉屌

乜都冇

係咪jelly黎架？ 個時無入會咩

一係打錯資料 一係就冇去返jype個網 verify 個code
或者真係未send到比你

咁樣姐係verify左啊可？

Email 冇 msg冇
Check過冇打錯

same here

去返interpark check?

對過地址電話都冇錯

關唔關我就咁打 852xxxxxxxx 無空格？

屌我都係咁打

Interpark 顯示我都係852xxx 無空格

收到 7號

咁應該未send姐。。。

我都冇空格⋯

仲差定b

等多2日睇下點...可能佢by order時間腥呢...

早就應該要有啦

MOMO

紗寶

Sana隻手寫左乜

我都無通知

各位期待既新髮型。。。。?

都靚

子瑜D鏡頭永遠有咁近得咁近

NaMo

點解條眉好似好怪咁

170804 Skoolooks FB 更新

(鬼臉)
唔知岩唔岩 因為佢好似係擬聲詞嗰種 即係成功整估人 然後伸脷好得戚咁樣

(錯重點)個女保鏢係唔係之前簽名會都有出現嗰個？

多謝巴打

三歳係想念大家

好sweet

會員禮個出貨時間好似係跟你申請時間排,愈早申請愈早出貨

sana 攬女

好嬌嘅jeongyeon，好man嘅sana

等睇sam哥買全套

JYP

個腎隱隱作痛

呢個真係未必買得起

要賣埋身

又有野呃錢

巴打你個名

顧下我地d腎啦

呢個真係痴孖根

留腎下次 今次買唔起

玩咁大

都係買其他啦，買左日日食麵包

等買碟幫佢地谷銷量算

好似冇寫價錢

無
睇到都覺得係比唔起

唔洗知幾錢架
知道要比錢就得架啦

日本機場

豆拖住賢賢好霸氣

隱約見到2yeon

洗唔洗1000一條...
可能係唯一一樣買唔起全隊嘅野

唔係抽已經算好

靚到dum一聲

睇到都覺得係貴野買唔起

好仙

之後

cr. @jace11_1
唔知有冇巴打po過

咩黎其實

頸鍊 手鍊 腳鍊 個類野

銀造黎啫
應該唔會好貴.....希望

差oppa

俾錢啦once

佢哋啲關係真係令我睇唔明

果然每個月都有嘢要課金

應該唔洗500嘅。。。我估

唔好唔記得仲有粒birthstone
如果唔係用同色珠仔用真嘢 條數就襟計啦

成幾個月既事

有無人收到DHL通知轉今日送

到左手喇

本twicezine同之前唔同大細 唔知點解好嬲

我都收到喇

無收過sms但今朝送左黎

收到話今日送但未到

以為生日日期係會員no.

開心左一秒

我都係話今日送 但係都未到 揀左下午時間

啱啱有條友撳鐘吵醒我

右下角會員no.代表once成幾百萬？

屌我都收到啦
冇MSG直接收
琴日仲驚到我

有冇巴打特登過左去？

咁多人 拍到手痛

痴線 隻手攰死

拍到手到臭

有人著和服去

好多日本迷妹

全然見えない
完全睇唔到

日本人真係好守規矩 下面一堆攝影禁止

我想問 係咪只可以一個人同一個成員握手？ 定有其他成員既卡都可以握手

上網見到 可以一次拍幾個 好似話子瑜好長

好擔心定b 小隊 nayeon個啲少人拍 諗起都sad

由左開始跟年齡排 條條隊都咁多人

全團入選了

全顏團認證

拍手會簡報：①只限右手拍擊②拍手時間1秒…🙄③排子瑜的人多到根本無法往前移動

1秒耶，果然如預計一樣，1秒…1秒…

好多人好多張咁拍

醒目日本人 係出面賣非官方野 好多人買

佢地一定拍到手都紅

更新，拍手從右手換成左手😂可能是成員手拍酸了😝

Cr miyabi

sana
希望之前個痴線佬冇奶晒成隻手拍落去

屌 好驚

今舖肥過肥仔水

個阿叔紋晒身

今朝早突然收到

真係好突然，以為看更上黎話我冷氣機滴水

唔怕被人收檔咩

好彩琴日冇揀邊日送到 (唔知關唔關事

邊個敢收

好想去 見到呢d相就諗番起六月果陣去睇concert 果種空虛感又番黎喇

仲係咩都冇
冇email冇電話
一定係我回德分太低

好多人

我係乜鳩都無就收到

仲係咩聲氣都冇先擔心

等佢拍門好過啦
DHL電話都冇個，上次日專amazon都有打黎

why你地個個都收到

痴線佬出沒

買日專個時我都冇電話黎但起碼有個tracking number睇份件去到邊
今次百無好難唔擔心

日本黑道邊個敢

條友個樣好有喜感

黑道都要賣周邊

岩岩打電話黎話上緊黎

係咪俾人趕？

條友做左d乜

之前上網睇呢d通常要你用酒精消左毒先比拍
佢地d保安好嚴 放心

乃木坂46小優本人去拍手了！！！！🙆❤而且沒有耍特權照樣乖乖排隊！！！！😂😂😂

譯：覺得乃木坂的齊藤優里小姐好像在TWICE的握手會的樣子。
在子瑜列看到很像她的人喔

留言：是本人喔😳
我到隔壁走道後，確定是乃木坂的優里醬😊

#ツウィ #ゆったん #斉藤優里 #子瑜

三上有冇去拍

啲實蕉係痴線佬自己請黎保護自己入去拍手

越睇twitter越提子

好撚痴線

佢之前比人恐嚇丫嘛
Btw 咁樣又可以拍多2，3條片
又有4/500百萬views

賢賢啊

點解仲未見有人中2/22/222/2222/22222嘅polaroid

喜佢老母咩
諗起TWICE比佢掂到就想嘔

曹總

曹總bb bb咁叫都好過佢唔出聲

埃豬通知時有時冇

睇哂兩本twicezine之後對本one in a million photobook再期待多十倍

想知tracking number 可以send email 問interpark

家姐對手真係好大

想同家姐隻手比下大細

唔好咁痴線啦

唔算痴線掛，我記得fansign有後記，有個FANS真係咁做，仲比三歲笑佢手細

咁你都要有機會去到先得架

咁樣算唔算比左

巴定絲? 就咁睇真係好大對比

塊牌係邊㗎

絲
係明洞樂天免稅店

差一節喎

睇手以為巴添

Fake

絲打

好似話佢拍唔到手

點解嘅

英明決定

最好啦 但點解既

睇下佢幾大陣仗

真忙內 vs 偽忙內

子瑜一出拳 三歲即刻淆到

想知佢本身想同邊個拍手

忙內line

其實佢係邊個？

一個有百幾萬sub 專扮傻仔拍鳩片既youtuber

黑人問號

推一推先

佢最鍾意sasa 應該收咗百幾二百張sasa卷

拳王

去玩密室逃脫

琴晚分開玩啦

幾時？ 但隔離寫韓文

會唔會係sana做date v前幾日?佢好似提過

好似有唔少人入唔到場拍
橙

仙女呀

太遲會入唔到？

會 琴日個痴線佬未入唔到 雖然佢入唔到係好事黎

覺得佢扮野呃like 入唔到最好啦 好驚佢去搵sana

佢真係唔洗呃
佢求鳩奇拍條片都百幾萬VIEWS

將追星化成動力好犀利

cheer up 差9十幾萬就2億
快D睇多幾次

好似同左jihyo high five

MINA 哥哥與managers

SANA享受到

如果今世只可以撐一對cp，一定係揀室友

想開JYP（唔係JYPE）討論post
有冇佢既作曲作詞list

睇完好感動

點解次次都同manager影相

終於覺得有啲似mina

Sana 爽死
其實sana同jihyo都成日攬埋一齊

雖然我好唔buy你個句 但我都會幫你貼下相

原來你真係飯jyp

支持

想吹奏jyp好耐
啲曲風好正

等睇人講話想做條褲

不了

細個第一首聽既kpop就係nobody
係gp chat班fd係咁TT,個陣心諗T乜撚野,上youtube聽完之後就買齊專,仲做埋jelly狗
睇返sixteen就唔小心飯埋JYP個人,睇埋TWICE翻唱就飯埋佢出品d歌
Tell me
So Hot
Nobody
Bad Girl Good Girl
Honey
最後飯晒所有作品

遲d開多個叫JYP的透明褲先

如果同返自己個女會唔會好笑啲

Twice都為我提供左好多動力返工
唔努力做嘢點買得哂佢地啲週邊

啱啊

最鍾意she was pretty 同 whos your mama

養9個女你估易啊
雖然有好多人分擔

난 남자가 있는데

唔好作歌比twice了
呢幾年回塘

Gay test pass

係signal姐
somi個團首very x3唔錯
btw 如果正專比JYP搞會點

唔該晒

不了
唔敢再搏

btw原來do it again同im gonna be a star係JYP出品

I'm gonna be a star star star......

do it again ok丫

岩岩聽緊heize version 就直接cop 唔記得左

最難聽個兩首

Do it again 係ok既

I'm gonna be a star簡直係

Michaeng is real

鷹眼

其實do it again 係好聽
隻舞又好睇好玩
IGBAS 係好煩膠但又會突然好想聽

有大圖~~

TWICE spotted at store Donkihote.
"Tzuyu is here. She's so cute in person." "Right now in Donki Osaka" "All members are here"

宣佈 michaeng is real

我豆

唔係twice鏈黎 睇真d

好似唔係同一條

床照

做咩咁快講出真相 俾佢開心多陣先

彩派軍糧

鯊魚

紗瑜 又有自帶翻譯

紗瑜呀

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

中日韓文翻譯
好pro

多國藉組合

鯊魚無敵

睇多陣 都見到啦 我都係twitter copy出黎

初心cp不滅

呢粒糖夠我頂半年

夠食3年

仲有小隊片丫 今日出好多

正到

SANA個新髮型幾似定仔
次次都睇錯

Do it again好聽喎
但次次聽到momo rap嗰到都打冷震

鯊魚真係餓左once好耐
一派糖就炸曬鯊魚黨出黎
經過今次我諗大家都知鯊魚係行緊地下情

但rap得好聽過賢賢喺16嗰段

又有新相

記得喺twitter見過一句...
Satzu shippers - more loyal than Sana

16既賢賢rap就
1999

馬爻口吾至刂

今天天气这么热还让大家等了这么久真的非常抱歉😭💕 第一次拍手会真的很紧张但是各位用幸福的脸庞来见我们也非常遵守秩序 真的很开心😆各位最棒👍wwwww 还有Oricon榜单逆行ㅠㅠ非常感谢💜 我会努力学习以后一定要用日语来写! 那么晚安🌕 还有Momo爸不是去看Momo而来看我了真的谢谢😍

Cr twice吧

Momo 老豆應該抽中小隊 點解仲走去排隊擊掌咁好笑

16時期既賢賢已過去 已經至少唔係1999

大阪燒 ？唔知係咪mina介紹 咁多欖球員poster 🤔

今日好多更新啊

唔比mo爸係志效粉

可以係團飯

佢隨時搵志效擊掌都得啦 專登去排隊搵志效 可能想多謝小隊志效

Momo?

今晚應該同房

大家姐回覆

想比豆鏟下

好sweet啊

下個post留名比豆鏟

呢個故事真係好sweet
Twice 同 once 互相鼓勵

呢張oppa睇落好似昇延

自制垃圾圖

日單is coming?

返黎韓國

尋晚睇到，開心感動到大叫左

Mina

170807 jeongyeon

accessories pre-order
各位金主請課金

99000..... 今次真係不了

雙馬尾mo

今次得罪都要講句，狗也不屌

限量990條 實有人肯屌

太貴 一條都唔買

SHUT UP AND TAKE MY KIDNEY

張圖用極都唔厭
jyp

留名睇sam哥買晒

今次再有人科水下次真係唔知出咩
養大jyp胃口 當 once 係狗

比想像貴

99000

好多樣都斷哂貨
口中說不

自己整冇咁貴

Momo 搞咩 長期低頭

韓飯真係好癲 甘拜下風

應該有唔小係打算搶完再轉賣出去

定B 賢B

有錢比都買唔到

事實係你想買都買唔到

啲男飯買曬手繩 剩返啲女飯野

我係絲都唔想買silver 太毒

買咗都唔會戴㗎la

都係買返去供奉，邊捨得戴

如果我買到leather真係會戴㗎啵
死啦我係咪已經滲緊毒氣出黎

99000不如我睇多場encore

我都係
不過咁貴就唔買啦 亦買唔到

條鏈好靚喎
不過絲先可以戴

點解會覺得毒

1期收到了

咪係 本身設計都唔差
係太貴

想買mina皮繩
但岩岩睇withdrama已經sold out
痴線

痴撚線公司

痴撚線公司once

今朝有得訂？
岩岩見到post話有得訂已經sold out

唔該絲打
已訂
皮繩 mina L size
包埋順豐運費
港幣741.63

Once終於寄到黎了

想問邊到有size揀? 係咪我眼大睇過龍

啲手繩食水好深lo

幫9個女仔供樓

死火
Withdrama 買先有分size
gmarket買冇分size
今次瀨嘢

呢句真

巴打乜咁唔小心

驚賣哂
所以冇留意就買左

希望比我係L size

就係過左一分鐘之後就賣鬼晒

好多有米巴絲

買L咁大？

到時唔岩size上黎睇下有無人換到
我都買左 想要s

唔識韓文
好柒咁用繁簡轉換上去問

等你好消息

黐線佬去會場片

oricon 日冠 日飯

柒到唔敢睇
費事幫佢刷觀看次數

好癲

仲幫佢share

究竟係日Once咁癲
定真係係咁吸到路人飯？
真係好癲

因為呢2日拍手會 今次應該係最後1次3甲 之後要慢慢磨 加油

youtube d片成日用三歲依個樣黎笑

其實出自邊度

After school club

30:57

機已HAND

不斷加長

我係gmarket買完 比埋錢...
一個後後退左款..話無哂貨

你咩鐘數買

過左4粒鐘都未退款係咪即係安全？

你叫賢賢點揀

表情已經話你知簡左

今次連SAM哥都買唔晒所有野

典故係來自三歲整彩瑛面豬登

我2點50分左右買...3點幾就send email黎話退左款
我都睇到灰左 呆左係到

我成4點半先買
唔知佢地聽朝會唔會cut我單

明明可以要曬
點解要揀?

多多腎都唔夠玩

無緣掛 不過草卡都草窮

好似話會返貨wow

Limited 都會番貨？source？

唔係限量咩？

Sam哥講㗎
不過都幾個鐘前,可能都係賣晒

有人退佢咪買到囉

睇錯多賢

如果巴絲們見到邊到仲有得買，麻煩通知聲。謝

ONCE塊膠花到呢

好可愛

點解可以有人咁可愛

請問jelly個個膠套點開 係咪for張會員卡？

放張卡入去掛

其實個套開唔開到

無野了

Once們早晨～～

早呀

早晨

又要返工

佢而家瘦左好多

今日8/8啦

YEAH 韓國已經有人有啦

ㅍ

photobook

cr. saprowling

唔想禁黎睇, 留返寄到先睇

mina 呀

媽呀 好正呀
我嗰本幾時先到

Same 等到手慢慢睇

唔知聽日有得拎未

今日已經有得拎

之前係呢度同本命定延位巴打訂左
唔知幾時有

信和已經有得拎?

WHO?

有呀

等到頸都長

"定延姐姐很照顾我，她也很会收拾整理，今天要做的事情今天一定要完成。而且她有时候还很会撒娇，所以如果我是男人的话，我会选择与定延姐姐交往 。"
—— 名井南

©® Azean
#萬斯

好想快啲睇
但又唔想睇網上劇透
快啲攞書解毒呀要

michaeng呢

FF mode:

如果彩瑛是男生的話，我會不顧一切的表白。

—— 名井南

End of FF

michaeng早已滅亡...

我支持你

特登激下豆啫 呃我唔到嘅

宜家邊到重有得買PhotoBook
之前窮到得番條底褲無買

豆: D女都比你媾哂啦 仲想我點啫 (跳海

信和 cd warehouse都有

係信和一樓見到有
3百中左右
2小時前

豆:(任達華式跪地)連定延哥都要同我爭.....點解!!!

官方三角關係

雖然本命係sana 但當初令我肯扑槌買photobook既人....其實係佢

我諗未來日子再出現孔劉頭既機會都好微.....所以我要好好保存

好型呀！！！彩Oppa!!!

等我photobook 到手先再入post

我都想
但難忍 fb twitter 都唔睇咁

已拎
本人厚到可以掉死人

成三百幾頁, 好想快D有得親手拎住黎睇

仲等緊e記....

巴打信和？

트와이스 (TWICE) One In A Million 1st Photobook Unboxing

係咁易睇下已經流晒口水，等實睇番嚟慢慢欣賞。。。

對

手足

唔係e記 都等緊

cu差50000，大家加油

咁樣成本睇哂

所以我唔睇

其實Sam哥用咗幾多錢買twice啲嘢

統一戰線
支持

將個人技編舞

子瑜係cu個mv超尾機

最尾依十萬好慢

每次睇到呢幕都起哂雞皮 點解可以靚到咁

TT 都就2.5億

CU果時第一次睇 MOMO拎槍好正

以TT嘅速度可能過多兩日就過2.5億
真係好癲

700萬wor
唔係70萬wor

冇記錯TT每日仲有五十幾萬漲幅
其實真係幾日嘅事
破兩億嗰陣啲人集中刷
好似一日就過左一千萬

mina 個幕=心臟停頓

jeongmi 勝利日

Cheer up 2億 views 粗卡

200,000,097

12點14分 2億左

好 sweet ~~~

這是愛

話說once個會員number唔係有一個2以上就有特別野送咩 ？我有一個2但好似咩都冇

全部都係2呀

200M粗卡

sor 膠咗 btw今日photobook都到手 兩樣都好高汁

粗卡

呢一下回眸真係玩哂

sweet到真係唔知點形容

Michaeng已死

我嘅2yeon都

俞定延花心大蘿蔔

oppa係photobook入面靚到嘔

晨咁早開v

long time no留名

冇教好訓

一起身見到娜璉

Jeongmi

SaYu終於上水

有無咁早呀

會幫我配送L Size

依家問唔知趕唔趕得切

宣佈 定all先係勝利 溝哂啲女

Jyp已經賺咁多 幾時先肯買過部靚機拍making of

真係估佢唔到

17號先配送
應該重趕得到
我都係兩日有回覆

仲有冇咩地方買到呀

冇啦 一係你去ig shop睇

有冇巴絲知信和依家PB咩價錢

尋日信和睇三百中
1/F個間

終於到

買左室友,
後悔無買我個名

我都諗緊入唔入埋michaeng

重有得買？

都係搵代購啲現貨咋

幾錢

比人圍

我見到有賣145 但唔係款款有

買左SAIDA

我最愛既SAIDA

下次出, 我應該會買哂9個

又玩南哥

Mimo扁嘴

畫得幾正

金卡DVD 由190分鐘cut得115分鐘.

韓飯表示

法國佢好鍾意咬野

快點來咬...

正常once

好鬼cute

粒墨

抱返屋企養

得三歲係鍾意搵嘢咬㗎喇

快啲嚟咬我

小惡魔

咬野最高境界

比多張小野貓你

我都

隻貓唔識野

佢個眼神好可愛

係咪得我一個覺得食指好似特別長

佢係啲手指都好長

日本周邊代購 by 定延post巴打

有興趣入我地ig睇啦

其實果個superevent 入面有咩睇

點解會知既

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

Michaeng 彩彩 同 mina講i love you

已暈

可能要編輯,先遲出貨

saida

點解 sana 可以咁活潑

都話Withdrama on9兼好廢好垃圾
次次都係咁

曰專白金認證粗卡

點解saida可以咁好睇

粗卡 韓國日本大發

賢賢唔識俾反應

笑死 頂佢唔順

點解sana可以咁可愛？

豆
睇完覺得豆好慘

好睇過韓劇～

因為一個勁主動，一個勁老尷。

我賢笑得好靚

望到呢度gif
下意識嗌左 네

蠢瑜

都唔關withdrama事啦今次

佢應該話唔到事 jype

Michaeng

好想知多賢笑咩

mochaeng 跳舞

新人留名

MY MUSIC MY STORY CHAEYOUNG

就爆post先留名

點解sana好似咁靚咁true

每次睇完 心臟都唔係好負荷到

訓醒留名

下面果D評論講到腎仔好似睇通大局咁
咩都知哂

成班老鬼扮新人

JYP賺到笑

我地有份幫佢賺 對twice好就得

Twice簡直救左jyp

我地有份救佢 對 Twice好就得

有冇翻譯 ？

TWICE拿到白金(唱片)認證成功的在日本出道
6/28發行的#TWICE在10日得到日本唱片協會白金唱片認證 出道專輯在上月31日統計數據賣出超越25萬張而被認定為白金唱片
得到此消息後 網友們留言"兩年內進入東京巨蛋""賀25萬張賣出""托TWICE福 JYP也會笑"等反應

越紅行程就越密 前兩日三歲同志效做到朝早

紅就梗係好啦，但係太多行程見佢地好攰好心痛

紅燒多賢

志效最後feel到佢好攰咁 佢地健康快樂就可以

原來日專已經賣左25萬

諗起cheer up打歌佢地累到喊同埋Sana上節目就黎瞓著個樣都好心痛
最近行程唔多希望佢地休息夠喇

初初睇以為廿幾歲 平均年齡原來都係18歲到

我地唔知佢地多行程咋
睇尋日個v 佢地拍到天光 跟住小隊話佢地淨低唔係好多時間瞓
即係可能瞓幾個鐘又趕下個行程

多謝

最細果個都18歲啦 點計出黎

KK HEA到
雖然用泰場LOOK可能泰飯好鍾意

新飯？

好hea 見到都唔想買

邊個睇似廿幾歲

仲等緊e記pb

清睇錯少時？ 新出道兩年炸喎..廿幾歲

係咪上網睇到舊文

btw點解JYP叫餅ゴリラ

E記發來賀電
咁多本pb交收咪搬0死

兩日一係返工一係入camp

寄咪得

photobook值唔值買 想睇下信和有無現貨

毒撚怕 mk e記
不了

後悔無買 pb

搵friend幫手拎，唔想等

星期六去會會班死mk
毒撚死佢地

me下星期日

次次拎完就走，都冇咩問題，係個頭五顏六色姐

떡고 日文
떡먹는 고릴라

食年糕既猩猩

我都星期六

之前99LINE 傾電話, 日本ONCE 加咗字幕同圖

係 除咗子瑜 Sana都好正 利申新飯

扑ED

新飯會推薦你買返所有專同埋補sixteen,再飯埋JYP,之後每個月記得準時比錢佢地9個就得

信和有現貨，今日先拎左

我諗佢係想講 除左子瑜, 仲有sana都好正
而唔係除左佢地兩個之外既正掛

最緊要係飯埋JYP

On9連TWICE老豆都唔飯學咩人做ONCE

靜啦

你哋好衰 起度蝦新飯

今日拎左本photobook，全部都靚到癲左
Btw我sana collection就快草到9成

買左鏈再傾

大把野貴過條鏈啦

一張polaroid都唔止啦

你啱! Once唔應該俾條鏈嚇親

果d你都有9成

咁又唔係

子瑜以為大家都睇緊佢直播，點知彩瑛訓左

邊有嚇親 once係想買都買唔到

幅圖好正

定b

好想快d有pb

睇錯好想快d有bb

我都好想快啲睇

有冇once記得 twice 喺旅行車上面玩嗰個講野唔可以露齒嘅遊戲係邊個綜藝？有冇中字 cut？想睇番。

優雅私的生活
唔記得邊集

thanks
呢段真係超好笑
點解 9 寶又靚又好笑，救命～

優雅的私生活睇返都好好笑

小隊? 有新歌?

似係小隊喎

難分真與假

應該冇錯啦 不過唔知咩歌黎

日專小隊id換momo

Melody Project

大機會 期待

如果係就好，上次出已經係好耐之前

家姐個melody project都講咗十世

賢賢靚靚圖

等左十世之前開solo v仲以會唱…

準備個個都出隻 solo

TWICELAND decoration

張相一出應該好多人去執

韓團在日成績

打贏bigbang

想問聽日有冇人去E記交收

贏幾條街

點解D垃圾佬唔拎去賣

唔好亂講野 陣間有人mon post又引戰

客觀陳述咋喎

真係好慘 做once成績好都唔比人講 講下真話就有人叫春
Once既悲歌

SHIBUYA109活動幸運兒

相認

嗚啊 家姐

見到呢圖又諗返起呢場live

Melody project

已估中

真係個個星期都有嘢出

有冇咁好賣呀